我D 普通話好差.

剛剛聽到電視講"蚛蝈蠓".
GOOGLE 極唔知咩嚟.
我只係聽到把聲好自豪咁講"蚛蝈蠓".
點解一講"蚛蝈蠓"咁自豪?

at least you tried

學普通話做乜撚啊差係正常

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
精神錯亂最佳代表